Chromecast Ultra 一問

啱啱買咗個chromecast ultra，部電視都support 4k (sharp s3h series)
問題係我用手機cast netflix，佢套套片menu都只係show HD icon，冇出現過hdr/uhd
幾套片都sure有4K option，亦都double check返自己個acc確實睇到uhd，network speed用netflix個speedtest都合格，但就係出唔到uhd icon
去youtube試睇下啲4K片，佢cast之後畫質只有顯示自動所以我confirm唔到係咪4K，但我肉眼睇真係唔多似4K畫質
所以想請教下到底係咩問題，係手機cast唔到4K要用電腦，定係我set少咗野

定係手機上面雖然係顯示HD，但其實cast出黎已經係UHD黎

Check埋個hdmi port係support 4k/30hz的

問題你部電話有冇4k?

就係冇
所以我就想問係咪電話冇4K
就算cast過去部電視有都係出唔到4K？

set咗啲野後youtube出到4K，但係netflix始終都係冇uhd icon，係咪一定要2160p 60fps先計uhd，30fps都係當hd

你電視個hdmi input 係唔係 HDCP 2.2？

YouTube呀豬呀狗都set到4k,佢唔睇hardware.
Netflix 要睇hardware(你部手機）的resolution.你手機本身播唔到4k就冇4k, chromecast 只係mirror你手機上去大screen。想睇到4k就玩fire tv 4k

等fire tv 4k半減啦

呢個真係唔知
睇spec冇寫到，淨係知最高行到2160p 30hz
上網睇chromecast原來要hdmi 2.0a/hdcp 2.2 netflix先出到hdr
咁係咪即係我部電視睇Netflix 出唔到uhd

好似係hdmi input嘅問題

狗衝咗chromecast ultra

roku 冇煩惱

4K 30Hz 即係HDMI 1.4
正常係連HDCP 都去唔到2.2
Btw 電視型號都唔留低，你當我哋係電視傳心師咩

chromecast 唔係mirror 個screen, 而係直接係個chromecast 連去個apps 度播片
chromecast 播緊片, 你熄鳩咗部電話一樣會繼續播

其實我講咗sharp s3h series

街邊老翻Chronecast 就淨係 mirror 到, 正版Chromecast 係用電話作為搖控既角色控制部盒仔播片, 電話離開左都會繼續播放, 樓主想播 4K Netflix 但係因為電視只支援 4K30, 即係用Hdmi 1.2, 唔支援Netflix 要求既Hdcp 2.2 所以只有Youtube 可以睇4K